政府捉到和理非心態

和理非已經可以參與既空間越黎越少。

身邊既人唔敢上街遊行集會，而事實係有不反對通知書都可以夾硬中斷，好多和理非，行完返屋企機會都無。

依家又無大台俾佢地造神，又唔似雨傘時和平理性非暴力係主流，冇哂精神依賴，突然有首歌俾佢地寄托，咪係咁造神

依首歌其實同海闊天空既意義一樣用黎俾班人精神寄托。

最慘係要迫全世界認同，唔認同就分化，就係鬼

話國歌多餘，依家係討論國歌階段？
退一萬步，係都制定法律先，幾時輪到國歌？
何況依家打緊杖。

你話首歌可以凝聚大家，更加廢話，凝聚大家係本身首歌有冇共鳴，而唔係佢係咪國歌。

唱依首歌同當年唱海闊天空其實都無分別，都係俾班左膠圍爐取暖，但問題你唔好迫人跟蹤，又叫人背，又要推上電台

學左膠講，鐘意自己會背，唔洗係咁洗版，我知你地連上街既權利都冇左，係好慘，但唔好自己呃自己，唱歌有用，雨傘時候早有普選。

自由唔係免費，世上沒快樂抗爭，當初點解政府會讓步，係因為有班人用血用淚用生命換返黎。

唔好用首歌造神，返去正軌，記住強權只怕力量，唔係歌聲。
世上邊場革命唔係用力量贏返黎？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想點？
又想人圍狗屋？

快閃行動

分化撚P牌仔

善用不推文回覆

如果政府繼續唔畀遊行，
搵個星期六日去18 區商場，由下午2 點唱到夜晚9點。
到時商場所做唔到生意睇吓邊個傷

on9 和理非唔唱歌都唔代會去左衝
做住先 當區選造勢

不推文 希望大家順便帶走文宣做實事

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

長期抗爭咖 對住一個極權政權 唔好諗住1 2年成功 真心 要以鬥長命 心態去抗爭 永不放棄

我一直提議用快閃，好處警方沒防備，唔好俾時間對方布防同支援

你唔係分化撚就係on9仔 你自揀一樣
話咁撚多野又spin到未來淨係唱歌抗爭 各有各做唔係爭係講勇武 和理非都可以有和理非做法
你真心想人勇武既係會以行動說服人加入 而唔係上黎屌鳩人
再者 國歌你估我地話係就係咩 你個討論位真係on9到...
善用不推文bye

冇上前線幾耐
宜家啲狗反應好快
我地次次都送頭咁濟
係未諗到點改善之前 再搞is not a good choice

政府就係想和理非做返主導，再等時間拖到大家好似雨傘咁。
話影響商場，你自己諗比起你係商場唱歌同係街放tg邊樣俾外國覺得香港局勢緊張？

歌要唱，街要上

我都覺得佢摸到底線

問題係氣氛，你日日唱歌會俾人覺得場抗爭緩和左，當然你聽唔入耳無計

無錯，班人已經因爲無力感，首歌變咗唯一嘅精神寄托，情況好似中世紀宗教狂熱，不論事非

又黎
和理非有雷 就唔叫和理非
和理非有勇氣打去狗 就唔會係商場唱歌
商場班和理非都無阻勇武 做乜鳩要屌和理非

各有各做既精神就係 你唔阻我做野 就要互屌包容

樓主呢番說話係文明國家可以激勵人心

唱歌隨時係和理非既造勢升級 要換位思考

我覺得成功搵到樣野帶到風向，而且班人容納唔到其他意見先恐怖，首歌變成絕對存在